欠債要靠賭博來還 係乜撚野app黎？

有冇人down左？

利申：非打手， 係top chart見到問下

殘疾人士登記證，俗稱殘疾證，是勞工及福利局康復服務中央檔案室為香港居住的殘疾人士提供的自願登記證件，自1999年起推行，初期為一張無個人相片的證件，並於2005年4月起約2年半內逐步更換為具防偽特徵並註有個人相片的證件。

該證有效期為2年（只適用於身體機能暫時受損及／或未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年）或永久（適用於身體機能長期或永久受損並年滿18歲人士）；而未滿11歲的兒童和未滿18歲的青少年的持證人，有效期為2年或年滿11歲和18歲後的兩個月內（以較早者為準），持證人必須分別在年滿11歲和18歲後的兩個月內，提出續證申請。

岩岩見到另一個post, 此post已完